[留名睇點拆]今次冇可能話一早分左手啦

呢條片琴日先出街
黃心穎仲唔碌柒

求其google下都搵到幾條相同既片係幾個月前啦